【選舉查數】周浩鼎申報逾百萬開支 報名日 4000 元向龍獅會僱 10 保安

...
政府將押後原定於今年九月舉行的立法會選舉，各候選人仍需申報選舉開支，政府將按申索指引發放補償。參選新界西的民建聯周浩鼎名單申報了逾 109 萬開支，當中花費 4 千元於報名日僱用十名保安，而服務由陳嘉輝龍獅總會提供，該會創辦人陳嘉輝，為新界社團聯會其中一名元朗區的特邀理事。
周浩鼎於 7 月 22 日到海港政府大樓報名，同場有民建聯主席李慧琼、前主席兼全國人大常委譚耀宗、新界西立法會議員梁志祥現身支持。據開其支申報書，周浩鼎團隊及李慧琼團隊當日向陳嘉輝龍獅總會僱用了 10 名保安，每名 500 元，共涉及 5000 元，兩方再分攤有關開支，周浩鼎團隊付 8 成費用，即 4000 元。
...

周浩鼎團隊及李慧琼團隊當日向陳嘉輝龍獅總會僱用了 10 名保安。

以為自己係世界大明星咩咁怕就叫班狗保護啦

icac真係用黎擺

請十個保安你以為自己係刁近平

請老黑都claim

4000蚊10個人咁抵

icac老細係邊個話?

乜有icac 架咩

查吓街市佬小巴司機都要